如果你係異性既話 會唔會簡依家既你做伴侶？

每當我諗到呢個問題既時候都發現自己無咩條件係吸引到人
A0唔係無原因

我都唔會

會

比我一定唔會
其實有好多壞男人特徵

不過已經有傻妹仔揀左我